社會記錄頻道 SocREC 告急！

啱啱係Facebook睇到，希望幫到手

各位讀者近日社會動盪，採訪開支巨大SocREC需要大家支持，香港人加油捐款戶口: 匯豐銀行戶名: SOCIAL RECORD CO戶口號碼: 048-845846-001paypal請按 paypal.me/socrecorgSocREC社會記錄協會27may2020

1

2

3

4

5

6

7

8

9

呢個跟得好貼

推

10 聽日再推

推！！！！！！！！

14年已經有睇佢

Push

岩岩捐左半個月人工
冇錢呀
返工唔罷工個d係時候回饋下

幫推

幫手留言啦，好多藍絲

socrec由本土派岩岩出道已經有落場幫手
大家真係要幫過忙

pish

up

邊條五毛垃圾負皮我，好嬲，推多下先訓

Paypal係咪食好重手續費???

已捐

呢個要推呀

未捐糧既人，可以考慮吓捐SocRec

社媒由佔中嗰陣已經好落力

一蚊都唔捐

除咗612，仲有好多自己人要捐助

推!

第一次睇佢哋係黃毓民話自己唔係中國人嗰條片

聽日就捐
大家一齊支持

又乞錢

無辦法，一係聽日去直接入數？

當然入數係最好嘅
不過印象中 Paypal唔算收好多
好似幾%
捐幾百嘅話 都係幾蚊
幾千就真係入數好啲

KUENED! AND PISH

嚟緊兩日去入數

唔好捐死立場分散多啲媒體

屌你班仆街 socrec已經用義工 冇錢賺
返工唔罷工啲黃絲 捐二十分之一都好吖

損錢呀你班仆街
飲少兩杯珍珠奶茶

push

推一推先

屌 㩒錯不推

Socrec都好耐歷史，算係直播先驅？

唔係有手機app轉數咩？（匯豐戶）

佔中嗰陣真係數一數二

收到

冇記錯 雨傘好似已經睇緊佢
都好耐歷史

匯豐唔係有app有得手機操作轉帳咩？
上次幫襯黃店我都係咁入數，用手機app⋯

行山e banking呢? 利申唔識

匯豐app 轉帳服務 唔洗蝕手續費卦

都得呀，轉數快

行山 我無，匯豐我就知，搵下有冇轉帳服務功能？

即刻捐左

推，明天課金。

我唔用後數快，我真係直接用轉帳，好似轉帳同後數快係兩個唔同服務嚟。

幫手推

後數快
直接轉梗係得，唔知佢有冇裝App同埋唔係個個識用

由2010年開始就已經好值得支持啦

叫男朋友課金先 佢先係大金主

靜咗

再推

成個留言區都係藍屍

推，有錢出錢，有力出力

俾咗少少

哈，又封一隻

雨傘中後期開始已經活躍 值得捐

一方有難，八方支援！

push
paid 500

雨傘已經開始睇

推

捐了

唔捐錢都去洗走d 五毛留言啦

X2

Push,聽日捐

個時一係睇熱狗一係睇佢

SocREC不嬲多藍屍 連佢個youtube都係咁

捐啊

FB youtube未有得直播個陣 佢已經做緊直播

好似喺JTV直播？

第一次見佢好似係反國教

立場都好鬼多

學生呢排好窮 啱啱都捐咗少少
有心有力嘅大家幫幫忙啦

推 聽日課

我都好窮，幾時捐我

聽朝再推?

推！！！

雨革開始為香港人做事
支持下

雨革就睇緊

推
聽日搞

次次睇SocREC d live都好多五毛

書近碎

係
2014已經有

Push.

推一個

班支那狗又要睇又要屌
懶返去睇大公報啦

又得到五毛肯定

幫手推 呢個真係跟得好足

Push!!!!

Push!!!

Pish

Tui

有時會忍唔住屌班五毛幾句

都算係一種反向認證
證明建制五毛怕呢間的影響力

推
Not one less ar

831太子佢地影得最清楚

捐

各位我無睇開佢 想問係咪信得過 非紅藍？

我無錢
得力推post

Push push

推 聽日捐

Lm

一陣課

各位要洗走SocRec嘅五毛，日日侵略地方

PUSH

果時好少直播

已課

tui

課了vpush

推一推

Paid

大家有能力捐埋612

黃藍是政見，報導真相先係良知

幫推，救傳媒即是救自己

Pisj

算，雨革開始已經出唔少相同片

其實啲記者都真係幾辛苦
黃店可否俾優惠啲記者
我地醫護辛苦極都有穩定糧出

邊個琴日返左工
好醒水捐人工

已捐! 記者手足一定要撐呀!

唔係為理想應該無人想做記者
惡做又低人工但都要degree

腸油

而家間間都多

呢個好耐下

課ed

推爆佢

藍屍先係最大fans 理大編委仲多

出咗糧
係時候課金打機

呢個一定要支持

推推推

無錢開飯不了
有錢的手足捐多啲

推！！！！！！

捐咗500，略盡綿力

721

有錢出錢有力出力

推
2014主要睇佢同熱狗

屌㩒左不推文

推呀！！！！！！！！！全撚部課金師出場

有冇轉數快

我鍾意你下面嗰句
幫推

推呀

識做

推一下

#StandWithHongKong

仲有幾間都好落力

Studio Incendo

你用轉數快咪可以直入佢account囉

已捐 呢個好頻道黎

唔只得立場要幫手 其他更需要

done~thanks
成日搞唔清普通ebanking轉數同轉數快既分別

Socrec要損
獨媒要捐
蘋果要捐
612要捐
多多錢都唔夠捐

金已課

一陣落去匯豐課金！

唔明
可以講白d嗎

我當佢可以跨銀行咁用咋，另外又可以電話link account咁

盡人事
有錢出錢有力出力

你用自己銀行個APP搵返轉數快功能應該可以直接入佢銀行戶口資料架

多謝社會記錄頻道記低學民同學聯啲罪證
令香港人遠記住雨革慘敗嘅原因

我FPS得三個option
Email
Mobile no.
FPS Identifier

邊間銀行

好心啦 擺patreon 嘛

學生哥得part time 番，已課

依家個個爭住捐緊最唔告急既攬炒巴

有人話仲有獨媒同眾新聞，請自行選擇
有錢出錢有力出力，幫得一個得一個
香港人好忙呀

獨媒
銀行轉帳
轉數快：9008327
恒生銀行 221-543853-001

其他方式上去睇 :

眾新聞
轉數快FPS
收款號碼：9227 2501 （滙豐銀行）
請在付款備註寫明訂閱者姓名、電郵及訂閱類別
滙豐銀行 747 - 027688 - 838

其他方式上去睇 :

早排丫叉眾籌個post都推唔郁
已經完左

［告鳩黑警濫捕既機會！淨返６日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

Citibank

我記得佢影過手足大頭，又係啲咩行得出來唔怕認嗰啲

雖然係好幾年前，但我寧願捐俾其他網媒

咁白痴

自行選擇啦 其他也可以呀

啱呀有月捐開其他，純粹提一提~

推，一陣做埋啲野就去捐

邊個未捐糧呀

推推

輕輕

珍惜真新聞，已捐

記住佢831,佢公開左好多片

admin:剛剛set左「轉數快」識別碼 9950585

佢update左呀

Scorec 好多年啦

Socrec 唔記得係咪反國教定高鐵都見過佢身影，好耐同好前，佢唔係紅藍，只係做直播

+1